‎‎hi 淡友 (308)

happy weekend

奈奈

熊完就要等下個牛市來臨

HI

Pushh

呂神開左兩個 308

有機會轉勢 破左阻力